老豆可唔可以協助隔離？

依家既所謂14日家居隔離都係靠自願
所以根本無l用
hmvod出左家居隔離優惠，有埋點數比人任睇，屬鼓勵性既措施

咁可唔可以有懲罰性既措施呢？
大家舉報身邊應該要自我隔離既人，
老豆淨係post相同地址先，14日後刪post
如果比人發現無自我隔離就不排除公開聯絡方法
等大家可以打電話提醒佢地自我隔離

大家點睇？

pish

推

坐監同罰款都唔驚 驚你地連登仔電話騷擾？